有冇人今日見親tumblr既topic，第一下都覺得係侵侵

無論見到幾次都有呢個錯覺

巴打隊完草